第一次遊行有咩注意事項

無知一問 如果聽日唔係維園出發
係中途插入 可唔可行

推

點解唔可以？認真到咗依個時間重要守規矩 聽差佬話？

帶水 不過唔好飲太多